時令春袋 - 紅館 12/11 - 17/11

2019香港羽毛球公開賽會有世界各地的選手到香港比賽 及 世界各地的羽毛球愛好者到場觀看 絕對係羽毛球界的盛事

如果令佢攪唔成開唔到館，仲係果到開槍的，唔知各地領事館會唔會出手救自己國家一級球手

推

推爆佢先

咁近理大
Popo唔小心放左一個tg入去會點架

開始有世界羽聯舉辦嘅羽毛球比賽(香港站)要堵路可以搞個邊，依個係一個國際性比賽，多數球員會住係紅館隔離個個酒店（都會海逸酒店)，去比賽唔會有問題，因為行去比賽只要5分鐘，但球員有啲訓練場地係官涌，九龍公園 大家可以搞搞個邊

下星期 張敬軒演唱會
但其實佢內心黃

但我地紅咗出國際好耐啦

好冇用要佢地出手先得

千祈唔好搞

搞紅磡就得

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

自推1

push